\beginsong{Alabo tu bondad}[by={Kairoi}]
\transpose{-5}
\beginverse
\[D]Todo mi ser canta \[A7]hoy
por las \[G]cosas que hay en \[D]mí. \[A7] 
\[D]Gracias te doy mi Se\[A7]ñor,
Tú me \[G]haces tan fe\[D]liz. \[D7]
\[G]Tú me has rega\[A7]lado tu amis\[Bm]tad,
\[F#m]confío en \[G]Ti, me \[D]llenas de tu \[A7]paz.
\[G]Tú me haces sen\[A7]tir tu gran bon\[Bm]dad, 
yo \[F#m]canta\[G]ré, por \[D]siempre, \[Em]tu fi\[A7]deli\[D]dad. \[A7]
\endverse
\beginchorus
\[D]Gloria a \[A7]Ti, Se\[Em]ñor, por tu bon\[Bm]dad.
\[G]Glo\[A]ria, \[Bm]glo\[F#m]ria,
\[G]siempre canta\[D]ré \[Em]tu fideli\[A7]dad.
\[D]Gloria a \[A7]Ti, Se\[Em]ñor, por tu bon\[Bm]dad.
\[G]Glo\[A]ria, \[Bm]glo\[F#m]ria,
\echo{Tú me haces sentir tu gran bondad}
\[G]siempre canta\[D]ré \[A]tu fideli\[D]dad.
\echo{yo cantaré, por siempre, tu fidelidad}
% TODO echo?
\endchorus
\beginverse
^Siempre a tu lado esta^ré,
ala^bando tu bon^dad. ^
^A mis hermanos di^ré,
el gran ^gozo que hallo en ^Ti. ^ 
^En Ti podrán ^siempre encon^trar
fi^deli^dad, con^fianza y amis^tad.
^Nunca falta^rá tu gran a^mor,
ni ^tu per^dón, me ^quieres ^tal co^mo ^soy. ^
\endverse
\endsong
